有冇試過鍾意一個未見過面嘅人？

有冇巴絲打試過中意一個未見過面嘅人/網友，或者對佢有好感❓

即係連相都冇睇過咁。

1️⃣

有 係game網戀 異地
之後一直有斷斷續續聯絡
好似由識佢開始隔左7年左右 我飛去台灣搵佢
幾靚呀 11日行程我地見左一日 就5個鐘
純傾計 佢亦都有男朋友
但係個樣真係好老套
但係都希望佢幸福
因為就算佢冇男朋友
香港同台灣真係冇咩可能
現實唔同故事
為左個網友捨棄香港所有既野同個台灣女仔係埋一齊個代價真係有少少大
會變成除咗佢之外我無所有

我係喺高登識咗個會員
同佢傾心事丶傾計，覺得好開心😐

Join左而到一個group,鐘意左佢個profile pic
唔知係唔係真人
真係好想識佢

Telegram

我都試過 因為我超級聲控
聽到靚聲既男仔我會好易鍾意佢 跟住會ff佢
所以都鍾意幾多人下

我都係,完全未見過面,但因為同佢傾左幾日已放開左個ex,雖則佢已經有鍾意既人

我

Me只係傾下計都好開心

有 鐘意左5年

我見到有巴絲打post咗個帖去tg谷😂

有，但已經係小三上yahoo知識嘅事

好想同佢講
做個fd丫

靚聲真係好好J

幾個月前玩APP識到個韓國妹
大家興趣似、性格似...覆文覆到打文咁(真係覆一次都3,400字)
但咁耐以黎佢只係SEND過兩幅相比我睇，又唔知佢咩聲
不過真係太夾，而且佢好好人，一大段一大段咁教我韓文日文
完全係夢中女神，所以未見面已經鍾意左人

有一日我頂唔順，同佢講我鍾意佢
佢話「太快」，起碼見面左先，所以係見面前都想KEEP住依家既關係
其實佢又冇否定WO，佢咁答都係正路

後尾終於有機會飛去見佢(其實我求其都飛得但佢太忙...)
咁就一齊左

我又唔係好明點解要放棄一切?
通常異地戀最終都係個女既去男既國家架wo

有，網戀，我無見過佢，但我真係好中意佢
佢一定唔知道佢曾經喺我心目中有幾重要，我沉得有幾深
中意到即使佢真人係肥毒柒矮撚我都一樣咁中意佢
其實都好幾年前嘅事，但呢幾年入面我真係搵唔返咁中意一個人嘅感覺
雖然我地嘅感情只停留喺網上，但我知道佢對我都有付出過真心，多謝佢曾經咁鍚我對我咁好，教識左我好多野，改變左我好多 識到佢係我一生人入面最幸運嘅事。

BTW佢好靚而且高過我
初頭都覺得佢會唔會接受唔到
但其實一切都係多餘...

話說佢之前男朋友係台灣人，分手原因都係因為個台灣人係韓國讀完書要返台灣...個女仔接受唔到異地戀而分手
由佢講「直到見面之前我地都KEEP住依家既關係」
都大概feel到佢應該都係想同我一齊 如果唔係直接話「接受唔到異地戀」咪得

不過等佢出現個刻真係驚到人都痴
所以未見面就鍾意人其實係幾辛苦

最近識左個絲打好岩傾,會成日傾到凌晨4-5點
但大家之間冇咩曖昧
我又唔敢再行前多步,驚會連朋友都冇得做

有，果時少接觸男仔，
加上佢成日唱歌俾我聽(雖然真係好難聽),
同埋佢又係我少接觸而又鍾意果類型嘅男仔，
乜野都識咁，
果時幾鍾意佢，但見完面之後發覺有差距，
首先因為佢乜都識我反而好難同佢有話題
其次係佢樣同身型太
之後慢慢就唔鍾意，有掙扎過嘅都,但佢都少搵左我，所以就算，依家都有keep contact

之後就係男朋友，都係上網識，未睇相之前都已經好鍾意佢，之後睇相覺得可以接受，出到黎就一齊左，但其實成個感覺係同上網唔同

巴絲你地網上識左，之後一齊左
其實有冇諗過人地問起你地會點答
好多人都接受唔到咁
但現實真係好難識到人

利申，男朋友係高登識

中三嗰陣識左個網友
唔知點解覺得佢好吸引

fd底會知，唔熟果啲話fd搭fd又驚佢問落去

話係朋友嘅朋友
再唔係話佢係街抄你牌囉

最怕係有d人死chur問落去點識
其實上網識，點解係世人目光係咁奇怪
上網識一樣可以識到真愛我相信

係咪個個都用依招

有呀屌你我而家就係咁呀 早幾日上網識佢，發覺大家好似好撚啱。雖然都唔知明示定暗示左我想追佢，但係傾得幾日就話想追人好似好兒戲 。話雖係有緣嘅傾幾多日都唔係問題，我想聖誕節擺脫20年單身呀 ，巴打比d意見我

利申雙方唔知大家咩樣，我係巴

咁又唔好為聖誕有拖拍而拿拿臨溝
你可以試下水溫先，約出黎見下囉，見都未見就溝最怕個女仔你搵佢依家做住水泡過節咋
但你一定要keep住搵人傾計呀

好多年之前 有個網戀對象
連相都無張 但好鍾意佢
過多好年 近排機緣巧合咁約左出黎
唔知有冇機會發展落去

我個個傾左接近1個月...好驚佢覺得悶/搵第2個傾
但我都冇膽約佢

留名

試下約啦巴打
冇人會想只係單靠網上咁傾，不論係做朋友定繼續發展

有 上網識，佢係青島讀緊書 一月黎香港搵我

係咪我太柒 識完人 佢地都潛曬水

但佢好似係完全對我係朋友關係咁...
接近0曖昧對話個d
而且又通常係我主動聊佢傾

我頭先好似唔小心表白 ，佢話好似太快，叫我慢慢黎，之後又好正常咁對話 。佢就出年dse嘅，我又咁啱有d用完嘅notes，諗住遲d約佢出黎見過面，順便比埋本嘢佢。我未拍過拖嘅 ，但係就一定唔係搵佢做水泡，我唔想真係好似我個名咁呀

咁你可以試下約出黎睇下係咪你諗咁
因為始終文字上同見面係兩回事
見面可以因爲某d因素而破壞左原先段關係
但亦可以燃點雙方既愛火
單靠文字係冇辦法清楚知道

利申，我男朋友未見之前同我都冇乜曖昧，我都覺得佢只係想當我朋友，但出左黎之後，大家相處好開心，之後仲一齊埋 當然前題係大家都冇對大家反感或抗拒，加上我好欣賞我男朋友

會唔會係你拋唔到嗰波比佢地接呀？

每次都係差少少 我唔想拍拖啦

就係驚見完面會破壞左,連朋友都冇得做

咁你唔好咁單刀直入啦巴打 你試下從關心佢，姐係可能如果你讀書勁既睇下教唔教到人，去增加人地對你既好感先
尤其人地依家預備dse，更加會想專心係學業上架

同女朋友打機識 下年結婚

巴打你係太急進定點呀

恭喜哂巴打
係咪身邊人都知你地係打機識

你唔試又點知道得唔得先
要試下 唔好令自己後悔嘛
touch wood 即使最後唔係你希望得到既結果

但係對方都唔慢波啵

咪係，博一博，單車都變摩托
機會係自己爭取既

下個月試下啦..唔想聖誕呢d時節約佢..好似太急

咁唔係雙方都有意咩..但都唔得?

慢慢黎 最緊要快
祝你得償所願

睇下你點睇啦
你當普通去街咁既心態我覺得都唔會話太急既
其實最緊要係你個心態唔好太急就ok

就係咁先傷心
每次以為得到既時候..都唔會得到
我好dry呀
算啦，我相信命運嘅

其實我係驚急,快得濟
因為我初初同佢傾真係冇咩野..但傾電話之後對佢改觀..覺得佢好好傾好岩,之後可能我同佢d對答都變左d咁

巴絲有冇覺得其實網上識人成為另一半比現實中識既易？

化命裡有時終須有命
我都成日同自己講..有緣千里能相會呢d

我半年前都差少少同到位絲一齊，但係佢成績唔好，去左外國讀，我選擇左留喺香港讀。最後我都約到佢睇finding dory，之後再過一個禮拜，佢block7囇我所有嘢，我只能夠諗佢為左唔想longd而咁做去麻醉自己 。佢係我做左20年人除左阿媽，第一位覺得我砌模型係唔毒嘅女人，而家每次砌，嗰心點都會那下那下，但係已經無左當初嗰種痛。你當我毒撚易動情又好 ，我承認我曾經真心鐘意過佢 。而家難得識到另一個，我唔想再一次沉船 ，我好想擺脫上個陰影

完 全 唔 覺
我就係例子

你會覺，應該人地都會覺既
最緊要唔好怕！怯你就輸一世！
就算失敗左都係得你同個女仔知姐
過左去咪又係一條好漢

咁我諗係你單方面（迎）住你地關係有變化
你個心應該要好似以前咁
好舒服咁同佢傾計

利申我同上一位都係16dse嘅

可能因為圈子細

直情係生活上消失左

何時才能遇見那個人

係,宜家先明點解d高登仔成日話媾女要平常心,當年有沉船既時候,你同佢講野都有d唔同了

大家咁話

走還走 做乜block人 好sad呀
巴打你要比心機呀
不過唔好為左擺脫而隨便搵個第個女仔

有 原來每日傾下計傾傾下就一年了

最初同佢因為係網上罵交而識左 交換埋電話
佢係一個好怕同人講自己野既人 話我係佢第一個網友
佢話自己以前俾人蝦 無朋友 假日淨係會留係屋企
慢慢佢會同我講更多關於佢自己既事
又問我做咩對佢咁好 佢無野俾到我叫我唔好鐘意佢
但其實我真係好鐘意佢
我識左佢半年先知佢叫咩名同咩樣
佢唔靚仔但偏偏係就係對佢好著迷
一耐左無見佢覆就會唔開心
又會上網search佢個名同睇佢有咩朋友

我都知自己有啲痴線
或者因為未見過未真實相處過所以幻想得佢太美好
亦唔知現實既佢係咪好似我所識既佢一樣
但已經習慣左佢既存在

我擴大唔到我個圈子

所以識做啦

x2...工作環境識唔到
fd搭fd又唔work
仲有咩方法識人

我都係..沉得好深
同你唔同嘅係 佢冇對我付出過真心

我唔想玩交友apps呀

好難擴大始終，工作同學校已經局限左

張票根我8月留到而家 ，唔講都仲好，而家講完啲回憶番囇黎 。當然佢可能已經唔記得左我，亦都唔知佢有無lin登，我只想問佢一句，lemnon你仲好嗎？

其實冇
Ex同現任都係高登識

點解咁易識到

咁係高登識到我又覺得好過交友apps既
交友apps咩用意大家都好清楚啦

好奇高登點識人

你要好好咁同現任行落去呀

係囉，明明上網識都可以有真愛，但硬係好多人覺得上網識好有問題，所以就算我之前啲男朋友係上網識，但我都會同朋友講係fd搭fd識，廢事佢地問長問短

係post
但其實我發現兩個我都係同佢地有共同既野先會發展到做情侶
一個因爲有共同fd，一個因爲同我工作環境有關
因為有共同話題熟到先發展到

多謝你呀
我同現任相差差唔到四年 但我真係好欣賞佢

我既fd既fd我都識
但係冇人合我眼緣，可惜

有

有d人癲到會問埋你邊個fd

交友apps識好靠樣，自己又冇

好快會出現架 加油呀！

大過你會成熟啲 幾好呀
有過人之處吸引到你，咁你咪成日眼金金咁望佢
幾好呀，男人咁樣先有吸引力

唔排除apps都有真心，但少d囉

點識？ group?
我連高登group都冇入
覺得好小圈子

我已經唔渴望被愛，但我想有個可以令我心動既人
比我曖昧下都好呀

4年好合理姐，加油

但係睇樣之後睇心

網上識人最大一個死穴就係好易對對方有太多嘅expectation，所以好易有理想vs現實嘅落差
如果冇咗呢樣嘢對我嚟講網上識人同現實識人都冇乜分別

虛擬世界唔敢信人

係我大過男朋友差唔多四年，哈哈
咁都係架，佢同我理想中既係有唔同，但我偏偏又好欣賞佢，佢令我覺得佢比佢同齡既成熟好多

唔係gp呀

睇到了，原來係post

一定會有架，世界咁大，總有個令你心動既人

雖然我知依句好廢

咁會有唔同圈子嘅朋友咖嘛，好彩我啲朋友無咁癲，講完fd搭fd就無再追問

學上面話濟，玩交友apps個心態都唔同

要走落去呀

呀～
你地感情生活應該都幾好
比著我係男朋友，我有一個會欣賞我既女朋友，我都會好開心。
唔知點解，我覺得你地一定好sweet

所以唔好期望太多
即使現實識我都相信唔係即係見到最真實一面既

岩呀。但佢仲未出現

一定會，多謝你

黎緊架啦！

一個人都幾好，夠自由 係有時悶左啲

其實我地都係岩岩開始咋
好多人會覺得搵個大過自己既好，但自己之前既都係大過自己，又唔覺得係好
弟弟都有弟弟既好，壓力冇咁大，輕鬆好多
唯一會諗既係因為自己下年已經做野，但佢仲讀緊書，我都好想同佢可以去到人生下一頁既

呢樣係真

當年打某隻online game識左個女仔
同佢好多時都傾到5點，個feel好撚正
後尾忍唔到口話想見佢同鍾意佢，佢reject左(個陣佢已經有另一個鍾意嘅人)
之後隻game少玩左好多。
再之後有過女朋友都搵唔番咁好嘅感覺lu

Lm 好難相信會有咁嘅事發生 但真係發生咗
可惜佢鍾意女人

絲打可唔可以比少少意見我，點條明路黎行下

祝各位鍾意幻想嘅肥婆俾人呃哂D錢！

你想要咩意見呀

我想放低上一個，其實都7788㗎啦，不過我想全心全意咁認識而家呢個，唔想有佢係替身或者水泡嘅諗法 。我telegram有時都會開黎睇下啲打機gp嘅，佢無喺嗰gp度，但係我就喺contact list度見到佢online都唔覆我wts，要覆佢都會秒嘅，我有時覺得好混亂啫 除左叫我平常心之外，有無咩睇法？

如果係有心

不論現實定高登
一樣可以識到絲打

識網友，如果係一般人pm人
好大機會畀人當係厹，直接唔覆

某d方面有名氣既話會易d

人地都會傾向相信你係真心想交流

例如hay嫂以前都係cookinghayhay 既觀眾
小姓奴寫書寫到追到佢d讀者

其實最重要係調節自己個心態
個女仔係直情唔覆定只係遲覆？
有上telegram又唔等於有上whatsapp架嘛
有好多人WhatsApp d chat沉左底唔記得覆架
巴打唔好咁頹
但依家你又唔好去炸佢，太耐冇覆都可以搵一搵，但如果對方態度唔係太好就唔好搵住，有時太chur會令對方想退後一步
因為冇咩可以做到暫時，唯有佢覆既就爭取多d機會傾計

有 但以後都唔會再咁傻
知人口面不知心
有好多野要面對面相處過先知

玩到沉船

佢遲覆啫，我認我份人對呢啲係有少少心急。頭一日佢因為遲左wts而say sorry ，但係我又同佢講無所謂 。佢態度我又覺得無咩嘢，我又唔會chur佢，咪由佢囉 或者可能佢唔係我真命天女呢

btw多謝絲打聽我呻

Welcome
我自己都係急既人，但錯過先發現太急可能弄巧反拙
用返你自己去同佢傾計，你同佢都會舒服d
如果用咁用既方法到最後都一齊到
咪姐係佢真係鐘意真實既你囉

同我情況一樣可以隔成日先覆我
有時見佢online唔覆個陣真係
我覺得自己係佢friend list裡面最唔重要既一個

有冇人可以分享下點樣由網絡約出黎現實
好想參考下

細個嗰陣喺高登啲自爆fb group傾左兩咀就鐘意人，諗返起都幾on9

係咪要起碼製造多啲單對單既機會先有可能
宜家有個女仔想了解多啲 但係因為係fd搭fd識返黎既所以冇咩機會可以認識深啲

啊哈啊哈啊哈

係度mon住chat box睇佢last seen, 好易會亂諗野

係呀，我都明白，但最緊要係信任呀嘛
唔好諗亂野，令到自己都唔開心，咁對方同你一齊又點會開心呢

利申，我都好易亂諗野

其實我有d驚佢係度睇到我打野
佢知我咩名

就算知，都係知你個心係點姐
冇咩既

其實又唔算剩係我揾佢，而又會同佢傾電話，傾到朝5-6點，但又好似冇野咁，好難捉摸呀

打咩機識？

咁就已經有d機會啦巴打！
唔係做咩會同你傾咁耐

尋晚到而家都無覆我wts

有得講電話，仲要去到咁早定夜，其實有啲機㗎啦

加油呀你地！

我都試過，然後我就知係時候放棄
因為再搵佢，佢都照樣覆完你一句後就唔會覆

我就係驚佢當我樹窿only

唔識分佢當我樹窿定咩呢

你唔好諗到咁負面啦巴打
心態好影響你既行為架，你咁樣人地見到都會卻步啦係咪？
如果真係既，其實唔會肯同你傾咁耐

你個username

個女仔過到黎廣東話唔識 7仔都做唔掂
我過去既話我國語識講少少都好啲啦
但係我讀既係IT去到台灣冇前途
仲未計我地既壞習慣同性格喎
如果結到婚已經係真愛
再講佢有男朋友
但係佢好似想介紹佢呀妹比我識囉
咁佢睇我我份人應該唔差得去邊掛
好到同我拍唔到都要賣左自己個妹
....或者係我失戀佢先咁同我講啦
想講笑咁叫我過第二個

話說同條友傾左幾個月
唔算話好傾
而且冇交換過相
但佢係咁chur 我出去
又話有fd同佢表白 佢都唔應承 話要等我 想同我一齊
我即刻心都寒埋

咁我對住佢梗係冇咁啦。。大家都成日互相放負

做咩姐

因為打機識左個男仔，雖然未見過佢，但同佢好好傾
識佢個陣先知佢一直鐘意另一個女仔，個女仔我都識！開初仲幫佢溝女，之後相處得耐鐘意左佢 每次見佢為個女仔做好多野但個女仔又唔領佢情，見住個女仔hurt佢都會好唔開心 （利申打算聖誕表白，但好怕佢會唔再理我 ）

從來未相識已不在
這個人極其實在卻像個虛構角色

好耐都冇試過鍾意人

我都係呀

有 識左七日 第一次見就一齊左
而家半年介未過熱戀期 愈黎愈愛對方fatc

你又唔同佢出一次街先？趁機觀察下佢係咪你杯茶都好呀 佢話有fd表白佢唔應承，會等你，可能係想比個信心你，證明佢係認真嘅。

利申 曾經都同過女仔講過類似嘅説話，最後都不了了之

其實你地高登識姐係點識 除左高登識 仲有邊到識

咁快？😢

你都覺得快

幾日真係快
都未了解清楚佢

我有問過啲deep嘅問題，佢答啲唔答啲，咁我都廢事追問 。呢幾日佢唔舒服，我都有關心下佢嘅(只限wts，因為佢對我黎講住得好遠) 希望佢可以感受到我真係關心佢

deep d既係咩？
唔答曬都正常識左幾日咋wor

其實又唔係話好deep嘅，啫係我唔會一開波就問人拍過拖未咁

係post留言，或者交換telegram

加油呀巴打！唔好放棄！

盡量啦，好驚傾到冇野傾

依樣係人都會擔心既
即使依家我同左男朋友一齊都好驚有日佢會悶，冇野講，離開我

其實點樣可以創造多d話題

依樣要雙方架，單靠一方即使你日日搵話題，但總有完結既時候，始終都會攰
話題其實由好瑣碎到大事，日常生活至lihkg post既都可以講既
但我覺得係做好自己既最重要，最緊要唔好令對方覺得有壓迫感先，咁傾起先會舒服

但我自己都係好易會chur左對方同亂諗既人，對於男朋友既所有野都好敏感，令到有時好易sad，傾計個時或者會流露左比對方知，令到對方都會唔開心

雖然依家未有依個情況出現，但我都要時刻提住自己唔可以咁，我想令對方開心，而我更加唔想男朋友離開我，我好想同佢行落去

岩呀，我同我男友都係係高登識，一齊左4年
有人問親，我都話係做義工識，佢就話係緣份帶領下而識

緣份帶領下依個理由好似唔知點咁

雙方呢樣野我都知...其實佢都有成日搵野講..
傾電話DEAD AIR佢都會搵話題
就係驚好快搵到冇

我其實鍾意你 你知唔知道架
利申 俾佢del左

可能一直以黎都係我真心左係我on9

不聽閒言 若你好 就已經
很足夠

等睇中伏巴打出現，
一見面先發現係肥婆

我同你個情況都幾似
不過對方係日本人

嗯

細個玩online game試過
但唔知算唔算鐘意

當時入左個公會
識佢個陣佢幾乎棄game咁滯
（佢己經入左個公會半年）
有次咁岩係遊戲個城見到佢
我就主動聊佢係城玩無聊野
無聊野=係城到坐低做下動作影下相

慢慢同佢熟左之後
佢由差唔多棄game狀態變到成日上game陪我玩
而且成個公會入面
要打任何副本或解任
佢都只會理我一個

另外公會嘅人都會成日開咪傾計
但佢入左咁耐都冇開過mic講野
亦冇點講自己野 好神祕
但個個都對佢好好奇
後黎因為公會人知佢同我熟
亦成日係人面前互相叫bb
就叫佢入黎一齊傾
但佢就話只肯同我傾
結果最後成個公會得我一個同佢開mic傾過計

仲有次唔知玩咩輸左
罰佢唱歌比我聽
不過唔係咩情歌
一首點擊率好高嘅英文膠歌

我打左咁多年機
真係得佢先比到呢種感覺我
好神秘但又唔知點解淨係對我一個好
又肯陪我玩埋d無聊低b野

而最後....
係冇下文

雖然我地有彼此私下嘅聯絡方式
但都好有默契咁唔會係現實生活搵大家
除左係遊戲到傾計外
（當時暑假可以打足全日機所以係遊戲到傾足成日）
私下都冇咩會傾計
而漸漸功課忙大家都好少上遊戲
但棄game之後個段時間都有掛住佢

你離開得很輕 但我卻看得很重

以前有個C打主動pm我😞

好耐之前同佢whatsapp 咁大家都無相 錄音嗰陣覺得佢把聲好好聽 沉哂船 有日岀黎見覺得同心目中嘅一樣 最後上埋床

有無可能搵返佢

同意
宜家最熟既女仔fd都喺網上識

會唔會搵佢出黎見面

好耐以前試過中意左個高登既一個絲打
唔知痴左乜撚野線未見過佢就中意左佢
係咁msn/whatsapp做埋d狗公野
而家已經變左best frd
不過佢有時都會拎返呢件事出泥抽我水

呢2日佢對我好似仲淡左

rc識 而家一齊左兩年幾

可能將自己心目中女神個形象投射晒落去

呢隻仲有無人9up
今日傻仔到sd左message過去斬纜,個心好痛

仲係度
呢2日同佢D對答...似對我FD ZONE左

好似點放下身段都無用，人果然係唔會珍惜對佢好既人？

見過本人但無親口講過野，會係佢FB到留言而佢係個個都會答所以塔到幾次嘴

雖然佢會間中抽下水，但佢為人友善而且忍讓，係我同行師姐同時喜愛接近，可惜網上無乜機會私下搵佢佢現實又有班固定圈子唔易認識，所以感覺都好無奈

Bro I know that feel

諗住send聖誕快樂比佢

Inbox佢say個hi先囉

同而家女朋友都係上網識

駁唔到👍🏼

跟住呢？😒

佢仲要同我表白先，同埋一一齊就係long d係呢排先見

有，個男仔有女，但佢照flirt我，我仲中個頭埋去

同個女網友傾左一排
佢把聲好淫 又好似好識玩咁
成日同我講少少曖昧野又點到即止
之後就好想見佢真人
點知臨見前佢話我見到佢之後就會唔理佢
話自己係肥既
果然有晚12點幾佢約我出黎捉Pokémon
真係同我想像差好遠
之後成晚都ok既我又陪佢玩同傾計咁啦
最後佢見到有個女仔fd Whatsapp me就嬲左 不歡而散
小氣到，btw最後覺得價值觀唔同就無傾落去

仲有另一次同個女網友出街，細我2年學生妹，係一個交友apps識，要配對果d黎，我記得果陣條女上過top one. 出完街後我諗佢鐘意左我走個陣仲錫左我一淡
但其實我對佢無咩感覺 之後佢黎搵左我一次，最後都係我主動斷左同佢傾

所以其實我覺得未見過真人，幾鐘意都係無用，
見完面個feel唔岩就係唔岩
利申：覺得自己普通男仔運動型177cm 唔是男神

有，朋友個鬼妹朋友

中二病集中營

你個經歷好似我以前，不過我係你入面個男仔角色。

個女仔同我表白咗我有應承一齊，因為佢為我做咗太多野，但只係一齊咗3個月，佢主動斬纜話我個心根本仲係鍾意想追果個。

而加諗返起其實佢講得岩，好悔疚為咗所謂報恩應承同佢一齊，最後慢慢變淡連朋友都無得做，佢真係一個好好好好既女仔

人地點會稀罕我地一句聖誕快樂

agree 你覆完佢咪copy 返扔返比你 瀟灑D 啦 R水吹都唔好咁呀

佢係覆都唔會覆

move on la 死chur 無好結果 隨時仲慘過厹

以前有試過呢d感覺，但無咁強烈
為左有朝一日可以用最完美既姿態見佢，我戒丁，唔食junk food，做返運動
點知一切都係幻想

唉 駁唔到阿😩

你個APP係專識唔同國家既人?

無

調轉 個女嘅係早啲考完dse嗰個 點睇

出黎溫書囉，借啲意叫佢攞啲mock卷出黎，實際上係約佢出黎

BTW...我發覺宜家佢似FDZONE緊我

我明

試過2次
第一次係小學雞打機個陣
個陣佢就已經有個game情
咁想有進一步既關係只可以退一步求其次
做左佢啊妹
但係日日都會同佢傾計
什至節日倒數都會一齊
結果隻game執粒搬去台灣之後就係再聯絡過
其實有時仲會懷念下佢
可惜已經搵唔返了

第二次係高登識